想捐頭髮...

畀你地呢班又毒又髮線向後移嘅連登仔

毒但髮線冇後移

連俾我可憐嘅資格都冇

咁講嘢嘅

想捐閪毛